正/負評錯咗有冇得改正?

勿屌知錯先出POST

幫你試咗，負皮完你冇得變正皮

係冇的
唔信你睇下你d負皮